停止責罵！停止割蓆！

就算和理非唔明點解佢哋要留喺度都好
就算前線唔明點解啲人要話你都好
我哋停一停！諗一諗！
今日818集會最重要嘅係咩啊？
就係要團結返！
唔可以俾港共政權得逞啊
知唔知道

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！

推

要團結啊！

「和」與「勇」，請對大家多點信任。

唔可以割啊

尊重大家

up

團結一致 無條件支持前線

唔俾割啊

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！